我老闆元朗巴士出到中環

點攪呀 佢whatsapp叫人全部搭巴士
有冇巴打知點解決?

屌，成條西隧綠色，我焗要返

去元朗廣場總站搭
就快塞。博愛迴旋處是命根

大欖 西隧 要人啊!!!968條隊多人到仆街 冇車可以點幫手